連登多小學雞原來係真

唔識post相sorry

岩岩影？
推到比條友睇個post

要威威嘛

咁都得罪你?
你再唔del相我唔排除採取法律行動

我家姐D同學

可以想像到你幾細

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

出年K1

你點樣計到黃大仙? 幫我起返樓主底得唔得

出現了

幾好笑

小學雞得罪你?

樓主快d del相
佢地係我隔離班同學 好猛料的

嘻 恥笑開始

我同朋友食飯得罪你呀

認真的 可唔可以俾你聯絡方法我

但佢隻app係HKGz，高登來

年紀細有咩問題喎 沈詩鈞都係9歲讀大學

真係唔知邊個笑邊個

真?
無用ios唔想炒車

我係入黎睇新會然既

真？唔夠清我都分唔到咩登

屌係老濛

表哥 你準備比人起底啦

你真係on9得可以...

唔識分

m記驚現戇鳩仔 3

兩個新會員

甘你咪報lo 得個廣字

原來老家都咁多小學雞
唔回去了

睇名啦柒頭 真假腸都唔識分 食膠啦

比人影到我坐係濛狗對面

一打唔洗找

我朋友個仔

屌你媽 上個登都要比你放上泥

我老豆個朋友

做乜影我

我d fd

屌開學都有特產

甘你老母臭柒閪呀

我係你老世d朋友

我同學黎

高登仔:垃圾連登，剩係得小學雞

點知張圖

匯知

呢篇潮文竟然有人唔知 覺得自己好老

計埋你有3隻小學雞 咯咯咯

認真 佢似真心？

用下你個死人腦諗下先啦屌你老母

10後？

條友假膠,認得佢

高登嚟

佢地係我表哥

一睇就知係黃大仙m記

我男朋友黎

推

屌你咩，讀小學都成熟過哂你地

忍刀五人眾

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

我上次見到啲小學雞上成人台

上時事台

屌 我哥黎嫁

第一日上連登？

召喚忍刀五人眾

block柒咗九萬幾年

copy and paste 都 proof read下啦

唔比小學雞上連登
一陣被國民教育洗左腦點算

小學生都渣iphone

忍刀五人幫d friend?

我中二上連登 睇達哥關你撚事
同廢老一閪樣

甘都要po我大佬上泥

甘你老母

小學得罪你咩
我今年小6,大個仔了

大J正D

媽的貢丸

我地忍刀五人眾已經向樓豬發起挑戰

小學雞討論區

嘩左邊嗰個係我表哥

垃圾濛都唔識重好意思話人新會然

港版五人眾
起隔離登

做乜影我契爺

上少啲成人台啦

有前途

係我個場到玩連登？

D假膠假到咁
都有人真心
重要係度扮老屎忽
識篇潮文巧威威咁
屌你班垃圾小學雞收皮啦

可能係cdrom 呢？

做咩影我

女仔幅圖有女仔咩

梳，突然醒唔起佢

小學雞睇大J，我哋升咗中大個仔喇緊係要睇達哥啦

搞鳩我？我係忍刀五人眾之一

潮文黎架on9

嘩 仆你個臭街

都難怪波台咁多on9仔

收皮啦死老餅，連登不嬲我地00後話事。

就算幅相唔係連登，啲cm都證明左幾撚多新會然上連登

另一部係上緊heymandi?

笑死

媽的貢丸
覆個on9得可以成18負評

知唔知呢篇潮文起碼駁到三個回覆

真心, 黃大仙M記唔係呢種櫈

重點

咁細個睇連登，都唔方叻得去邊

你就真係終極ON9
你係樓主咩,
就算用proxy上都冇撚用,有你isp email都一定check撚倒你
呢d都叫普通相呀,你咪試撚下post囉

可能係忍刀五人眾